元朗社工好波

元朗社工好波, 集體報完警叫thank you sir。一定搞到啲藍絲亂9晒，唔知自己支持緊邊邊？